求文宣組 將今日撐警既生蕃惡行公諸於世

求文宣組 將今日班生蕃 比外國人知
政府 黑警 黑社會 同 班民建聯加何君妖係一家親
迫害香港 同污蔑記者

今日真係睇到好嬲

發夢有無人機進入金紫荊上空

推

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

Push